鞋墊選擇

最近想買D無咁貴又唔錯既鞋墊 (本身自己有用過訂做，正係好正，但好貴)
唔知大家用開咩牌子呢?

比D參考大家

呢隻所謂既磁振按摩，唔知又值唔值比人貴呢

利是達

用緊ig fornurse 個隻 幾好著 但要對鞋大少少先岩著

呢隻我見都多人用
軟淋淋應該幾舒服

好厚身
幾錢到

$99 開頭著好頂

Body Care 個隻太薄唔得

dr kong有隻幾好著，support唔錯，不過都好似要$199

我都覺
仲要成二百幾

係硬底既

dr kong 普通鞋墊 不過3個月就平左應該要買高少少
右腳足弓比正常低D

佢正常足弓果隻唔岩洗咩
你係話硬底果隻

足弓承托系列
綠色個隻,頭3個月好著架,估唔到對鞋墊咁快平左
跟住去12蚊店買多對鞋墊墊高佢

咁差咩
出面三百幾既鞋墊都有一兩年貨仔

就係咁差,百幾蚊得3個月貨仔

我都聽過Dr Kong唔多得
無諗過咁差

無你嗰種gel底咁軟

呢個出面無得買
要跟醫生/物理治療師買

留名
想買矯正x型腿既鞋墊

如果你情況嚴重，即係會影響日常生活果種
建議你睇睇醫生/見物理治療師先

我未去到影響生活

我係治療師，診所有貨，有需要再dm我

Tg: @hkerpeople

喂我唔係幫手搵生意架
純粹討論下市面有既產品

著緊ultraboost 求鞋墊

以前聽過ultraboost太軟
舒服係舒服，但對隻腳唔好